［致蔡氏］嚟緊中秋佳節 梗係要一家團聚

送幾多盒月餅先好意頭？

加埋鄧桂思條仆街